我對今次選舉好失望

我對今次選舉好失望，我仲未見到有人譴責投左問題選票既人
麻煩大家唔好因為大勝而輕饒班用選票黎玩膠既人！！！
就算對手民建聯係強勢既時候都唔會放過每張選票，次次都告急。對手雖然做左好多不齒既事，但佢地從不輕視選舉投票。反而我地呢班爭取民主，爭取普選，更為此付出生命血汗既人之中，有人係為左玩膠而投左問題選票。
我睇到有個PO，有人走出黎話張兩個剔既問題選票係為左羞辱民建聯候選人，表示佢好柒。我屌你老母呀，你知唔知幾多後生仔跪地求人做選民投票呀！！！！個兩個7，其中一個留返比你自己啦。
係一d反勝為敗既選區，好似藍田咁，問題選票多到可以左右結果。當然選舉主任不公係主因，但你班玩膠既人麻煩負返一半既責任，你地比左個位人地入呀。五個剔 ，係票上面寫光復香港，個剔印係頭度 etc.
我相信極大部份人係認真投，好珍惜呢一票，但如果有份咁做，玩膠投左問題選票既手足，唔好再係度同我叫光時，唱榮光，我覺得大灣區會適合你多d。

大家如果唔珍惜重要既野，亦無視其他人對佢既侮辱，就算最後得到民主，總有一日會失去返。

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

推

自推4/10

Tui

自推5/10